扶手電梯兩邊啲毛毛有咩用？

真心求教

擦鞋

開演唱會

演奏會同演唱會都唔撚識分？

agree

你d鳩毛有咩用?

俾你企係度R腳

減低衝擊力

我真係經過親都擦

刷刷隻鞋囉咁都要問

你估d毛烏糟d定你對鞋烏糟d？

等你feel到有野頂住，減小隻鞋攝入電梯邊嘅風險